巴條後防任射，似收錢多，仆街猁

估唔到黑哨已經去到歐聯

利物浦暗花買起咗

係 疤人人有錢分

估撚到啦
小花成場散步

都係我地獌迷心水清

就算係巴收錢，點解話猁仆街？收錢唔仆街？

讓番個位比曼聯啦要

疤淪落到要收呢啲錢咁折墮呀 仲要連收兩屆

真。 十年前巴係比錢果個

都唔係第一次啦
阿根廷 經常係咁

你賣計數機同吹簫收左幾多錢呀wilson chiu

wilson chiu BB